「突發」屎萊姆吸毒！？

真定假

改圖
新地淪落到要報埋呢啲2打6呀

見到封面都唔想買 真又好假又好 冇興趣知

邊撚個

你喺香港幾時見過有本雜誌個封面會係有四條白邊

假 拍片道具

佢死先講啦
無人想知條on9依家點

打手？

唔好貼呢條撚條上嚟啦

屌你咁低章請你番黎做打手放留料博上位

打手宣傳？
全家碎屍餵狗落地獄

全香港，即使係林鄭，或死或傷我都會留意下/或講句rip。
惟獨佢，真係理都唔會理。唔好咁的野都擺上連登ok ?
最鍾意睇人仆街的我，都唔想知佢仆唔仆街。

為佢而打咗咁多字，覺得好浪費我自己時間tim

人地係英皇大明星

樓主果然弱智 繼續睇啦

wfc

唔好推，由個post沉。
出一分力量，唔好助長垃圾污染大眾媒體。多謝。

唔好嬲啦

明白 支持

咁大件事

點解今時今日 都仲有人玩呢D野
真係告得架

係就好...過量吸毒死全家
日日都淘寶都慢性中毒啦 支那屎

而啲二打六邊上撚到頭版呀
有撚人識咩

好耐無買雜誌，想買本睇下

佢仲係咪英皇

唔好理佢啦，一陣個垃圾又借題拍片

佢咪又係淨係識拍開箱片 食野片
dllm 減肥減咁撚耐都好似無分別
睇下人地拓哥 唔聲唔聲減完肥先拍片

買得呢d雜誌都係髮廊C9，識閪咩呢條友

劣質改圖

老屈，報驚先

你老母起撚完你底見到嚿垃圾屎啲po都知咩事
屌你老母臭閪 製造話題個模式同Youtube啲濕鳩thumbnail一撚樣 用晒問號咁 話撚知隻人形豬吸毒吸到死啦

唔會關心呢班二打六
但係蘇霖有乜撚野可能會同呢條柒碌拍拖呀？

Wfc

屌你咩咁大間報紙都要淪落到去報最撚垃圾個件濕鳩youtuber

見到「！？」已經知係流料

a4紙嚟

冇人想知

自己吿自己咩唔通

茂李嘅野無興趣

新地無新聞到咁...一係就白痴宣傳手段

唔想知呢條大陸肥仔既野
唔好俾我見到你仲有下次

唔係諗住請啲打手返嚟製造話題就會有人理佢下話

似係宣傳
又借助連登影響力搞宣傳

又肥又樣衰 點解會有人睇佢????真心一問

不過佢好似真係瘦左

假撚到

含撚啦 垃圾嘅生死邊個想知

是q但啦冇興趣想知佢地啲野

關我撚事 個個話自己拍YouTube
有D view又當自己大明星
咩世界

關人撚事
都冇人識佢理得佢吸屎

改人地本書圖唔犯法咩？

樓主打手? block左先

左上條女係?

Rose Ma?

呢隻垃圾係班傻仔先支持

死開啦

成個封面
睇到樣既都唔識

唔撚想知呀
快撚啲死咗佢囉

新地老細咪就係英皇囉
做假野之前用下腦先啦

真係Youtube界大毒瘤

邊個戇鳩整啲咁嘅野
俾位舊屎反cup?

喂 樓主 情況又不受控制啦喎 洗唔洗叫admin del post

邊個黎？

邊個離

唉行撚開啦 唔好再post呢條柒頭出嚟好唔好？

屎你老母屎埋你老豆

雖然這唔知呢條撚樣做過啲咩閪嘢，但係真係好撚討厭佢，唔知點解呢

同問

FOK GOR 呢

四川道友同大家踩踩點

佢講野好好笑？
佢拍嘅片有咩值得人睇？

死肥系

who？

見到粒死人墨就躁

自己炒新聞啊
個波仔食屎都冇人理啦

新地點會出咁嘅料
馬英九看手錶仲有新聞價值過呢班人總和

英皇又俾錢宣傳

即係邊撚個

who?

佢最好快d死

英皇🙀

網紅？唔撚識佢喎

屌 狗屎垃圾都po 上黎
網紅有邊個係高質既自已心照啦

條撚樣真係死性不改，依家偽造雜誌，自己報導自己，封面又唔敢寫打狗、呃錢、老婆大肚去呃西屌？真係當正自己係名人，學人玩轉移視線，真係當所有人係小學雞

Rock哥

佢係有heat，可惜D片係易悶既，因為騙子既野，醒少少既人講幾句就知咩料唔會浪費時間

$12濫交

推到佢仆街

wfc 唔想知呀

做乜鳩，狗屎垃圾都開post，冇人想知

自己整出黎博出位
btw新地告唔告倒條死肥仔?

條撚頭大把錢，使驚人告既咩

吸毒吸撚到肥屍大隻